如果大家被困，生命有危險記得call消防

如果大家被困，生命有危險記得call消防
電話 24746647 24746705

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

推

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

Push

講咗幾多次，打落消防局係冇撚用，要打就打消防制中心直線 27232233

27232233係 reserve 畀市民報案用，會快啲有人聽電話

有黑警打人都應該 call 消防

推。